一切都完

台灣點算 仲安唔安全

仲理台灣，香港人顧好自己先啦

真係要移民唔講得笑架

想移台灣 依家唔知點好